{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091845564/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "망점 그래픽 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW23 / 453942NQ25は、網点プリントで表現されたハート白黒グラフィックでポイントを与えた半袖Tシャツです。 このTシャツは綿20番手の生地で作られているので、単品またはインナーで様々な季節に着ることができます。 エンザイム生地のウォッシングにより柔らかい肌触りが加わり、オーバーフィットが適用されて快適な着心地を提供します。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は、この製品は必ず手洗いし、ドライクリーニングは不可能で、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリントがある場合は裏返して洗濯し、こすって洗わずに水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら速やかに洗濯してください。 プリント部位はアイロンをかけず、形を整えて陰干しし、機械乾燥は控えてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "網点プリントで表現されたハート白黒グラフィックです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何の季節に着ることができますか？",
            "answer": "単品またはインナーで、様々な季節に着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの生地は何番手ですか？",
            "answer": "綿20番手の生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの肌触りはどのようですか？",
            "answer": "エンザイム生地のウォッシングにより柔らかい肌触りがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "オーバーフィットが適用されて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯しますか？",
            "answer": "手洗いしてください。濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリントがある場合は裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのプリント部位はアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "プリント部位はアイロンをかけず、形を整えて陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥は控えてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何の素材でできていますか？",
            "answer": "表地は100%の綿です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 376
    }
}